[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (73)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

30強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

不推文回覆

新po留名！我愛柳應廷！
表白天氣先生AidenB!!!!

呂爵安世界第一完美無瑕
陳瑞輝又靚仔又善良又有型又長情
繼續吹奏

我愛B4仔仔
Team B Always 20

最愛楊樂文
保護陳瑞輝 吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

Edan !!!!!!!! 你好靚仔啊！

第一次見樂仔miss咗幾分鐘

我愛jerb 我愛edanlui
我愛b3 我愛b4

最愛崔可迪

失左手

呂爵安世界第一！

渣ga

好愛呂爵安
我經已完全出軌

AL and Edan

呂爵安
我叫盧梭
我日日都吹奏你
世界第一兒登女

danson

歡迎

AL edan Eson

好似呢個正啲

燈神
好岩佢地兩個幼稚鬼啲feel

AL Edan
danson燈神

Jer B 眼色 Rehearsal點解可以咁正

小學雞cp

poki ig

Eagle bb我愛你

B4五大才子 缺一不可

你不如等到明早才說啊笨笨！

不能做無賴賴

定係叫 登神

兒登女 教主

呂爵安世界第一

牙柳世界第一

okay登神！登神！

Edan係AL IG留言點解可以咁Fd

poki同edan張合照

每次見到佢個icon都笑咗

Jer我哋今晚都見到你㗎

表白教主

跳舞大大力
單眼冧死女
我愛盧瀚霆
一起走下去

登神is real好sweet啊

崔可迪世界第一

阿jer同edan世界第一

登神

呂爵安我叫黑裝軍裝盧瀚霆，唔該你幫我同佢講我好愛佢係佢喺連登嘅專業打手

同埋我一見到你出現都有吹奏你架

你是不是不承認認

教主都去左edan度留言

張天賦世界第一

我聽到到啊

登神好cutecute

教主都有留言俾edan

SuperCute

Halo edan我叫藍色西裝柳應廷呀麻煩你幫我同jer b講我受形柳啊

Mcc都留左cm比edan
但仲提b3
明明係佢親手foul

呂爵安咁鍾意mon po
點解唔回應下我地對你嘅表白

3.00

加一我愛牙柳

通渠cp有愛

Jeremy開Po笑兒登通渠CP

你也有兩次次

我想瘋狂聽牙柳啪歌

呂爵安巴打出黎啦

花姐姐我還要讀書書

花姐姐 我還要讀書書

痴痴線線

想聽完整嘅眼色一定好mm7

究竟mcc為咗要做一輪所謂青春跳唱浪費咗幾多人

有聲

其實最主要係個垃圾賽制要內鬥搞到要B組foul 10個

突然好想loop返之前啲mon 我同依位巴打講過啲咩

真係佢咩
edan應該唔會係p牌仔

出黎啦喂

勁sweet!!!!新cp!!!!!!

不要那麼久久

講笑姐

仲等緊兒登女幫我起名人士上

召喚呂爵安巴打

係咪真係全名呂爵安個位
定係呂罸安

見到B1留言應該係教主話如果贏咗請去旅行

直接dm佢

我肯定係痴左

期待期待

呂爵安快啲上水啦
我想講連我老豆都鐘意睇你啲表演

達浪 and RONA

估唔到forever用呢個方式先同rona同場

情根早深種

唔怪得呂明星要遮曬上面原來唔出得街既啲嘢

勇敢d
佢會覆
可能叫你改完美無敵呂爵安之類嘅名

笑L死
絲打你好勁

我愛啊jer

真的嗎好怕羞啊痴線 兒登女應該唔想so我

喂呀

我好奇想知我地琴日講左啲乜嘢驚講錯嘢

其實啊jer有幾下個樣有啲似林宥嘉

唔會
佢好好人又玩得
就算笑佢佢都會覆

ran好想自爆，然後畀呂爵安mon po

咁咪幾好
爵爵實會記住佢

viutv開個綜藝節目俾成個b組啦
真係好唔捨得佢地

其實就算我哋唔講 佢睇到😊個story都可能sense到有啲野或者有hard feeling...

但係我唔要佢哋又要食核突嘢

😊諗起就覺得好尷尬

我真係好唔捨得B組
我愛team b
Team B always 20

真係宜家真係好似好明顯分堆玩

😊😊😊小家到死

好痴女既行為

係依個專業10強，反而覺得阿mike最深刻，本身唔係佢粉絲，但今次見到mike真係好多可能性，跳同唱其實都可以，同埋唔知係咪瘦左，靚仔左啊mike加油❤️

今次依個比賽從姜B就睇到，真係比左好多壓力佢地，平時又要做野出show訪問，休息時間就變成練造星2，雖然mirror個個參加都話有得著，但阿花姐其實你搞到佢地咁辛苦，你依個做經理人真係好失敗點解一定要逼佢地參加星期一至五日日都有表演既比賽，唔可以做師兄教下就算咩，雖然mirror個part完左，但唔會唔記得繼續屌9你

咩節目都得監製唔好係花蛆就得

希望佢多d機會演出！

教主唔俾佢拎翻個偶像包袱

Hi兒登女 我怕醜唔敢dm你
唯有喺度同你講 你真係好好
值得更多嘅認同
值得所有好嘅事發生喺你身上
希望你唔好放棄 依家先係開始
我會一直支持你㗎

其實好似arashi d節目咁玩下遊戲做下實驗都已經好好睇好好笑
又青春又熱血

Poki！超級中意

改名做十全十美呂爵安

似佢風格
仲有內向文靜斯文貴氣

我來了

通渠cp今晚係禁派糖

呢個真 但關😊撚咩事
登神先係真cp

有冇好心人幫我整Gif

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Oscar Oscar Oscar 造星二交際花
我愛你呀卡 唱歌只係你表演嘅方式 你敢唱我敢聽 我愛你我愛你

皮皮

btw 仔仔研究所出左細貓篇

搞到我都好想試下

啊呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！
各位 我可以同全世界講啦！！！！！！

呂爵安世界第一！！！

都話佢會覆
快d叫佢幫手改名

內向文靜斯文貴氣呂爵安
假架
外向嘈吵奸茅老鼠屎呂爵安就有佢份

咁究竟幫你改名未

如果當初細貓入左mirror 唔知會點

打錯字自

之後呢

佢幫你諗咗咩名

好搞笑

可以換走因ton

幾時講架？

我諗大部份嘅鏡粉會支持

俾edan見住佢改名

Jerdan

多謝呂爵安呂爵安世界第一

第一個俾呂爵安改名既人上
Hi ran

佢仲敢唔敢掛住楊樂文嘅名 走去問呂爵安

俾edan見住佢出軌

其實有冇細貓近況

呂爵安你唔好再hea d

大家做咩個個都想自爆

呂爵安本身要我自爆ig真身搞唔掂啊

返咗韓國？畢業禮？

好想自爆啊

表白呂爵安我知你睇到嘅真係好想好認真咁同你講！有好多人係背後默默咁支持你可能唔會出活動但係好好好鍾意你架我就係其中一個繼續加油啊讀書又叻又靚仔又識音樂唱又得跳又得連綜藝都得就係冇左你唔得呂爵安世界第一

教主踢爆得月亮信佢有獎拎到時咪得佢兩個玩

Hi 兒登女
你真係搞笑又得靚仔又得你話你咁正點搞啊

佢兩個真係J極都唔夠

Jer快啲出多d cover
日日loop你個youtube唔夠煲
直頭擺曬入電話喺咁聽

咁不廢吹灰之力Edan已經搵到你唔洗8/12等班爵屎大大聲叫你

好痴線 原來俾真人回覆真係好癲既一件事

咁Mirror呢?

佢同jj

疊字嚟個第幾集我想睇多次

兒登女 唔該你幫我轉達比阿jer聽 佢把聲好撚fit 今日聽完眼色我又再次迷上佢 我等佢出solo每日loop廿次 叫佢加油比心機呀我愛你jer b

好似係白色情人節特輯？

佢而家一定沾沾緊
Edan tg group嘅2000幾位haterssss可唔可以mean返Edan等佢唔好咁沾沾

歡迎經典重温

我都好想比JerB賜名

登神小學雞

同埋就算佢從來唔覆dm我都會繼續reply佢story架

呂爵安專登遮曬佢好好呀
加分

我都想係咪應該開分身dm佢

如果係😊 後果不堪設想😊

mirror有mirror go3

會唔會俾😊公審

痴撚線 好耐冇試過好似今集睇得咁開心
b3真係好撚正！！！
呂爵安你真係好撚好笑 好出色呀

我個留言

唔知JerB會唔會睇dmJerB應該都無上連登

我自費跟團得唔得

唯有叫兒登女轉達俾佢聽

興奮到訓唔著

花蛆其實係咪好撚憎edan？
點解次次都唔抵得人讚edan
收下你把系口啦 冇人想知你點諗呀

今晚通宵喺度睇你發花痴

陪你

Dm兒登女叫佢叫jerb賜個名比我地咁癲得唔得㗎

唔夠你地勁無時無刻都發到
我依家係對住自己個名發姐

感激

姜son好sweet

直接dm jerb啦
就算唔回seen都夠j啦

ps我有表白長文架

Agger

Seen都夠J好癲

佢真係痴撚左線
我笑到仆街

每次開新po 點可以唔bin c呀

恭喜黃慧君成功開拍傳聞造星2
諗起遲啲決賽可以睇到大王喺個台度表演芝娃娃發嬲就覺得好興奮
我地成班觀眾真係覺得好撚幸福呀
多撚謝你呀 至高無上嘅大監製

之前唔開心dm edan
真係會開心番
呂爵安我會一直支持你
雖然我個名係lulu

果然係分化撚中嘅骨幹成員😊

感謝啊

推

補圖

Cls
我又要呀

下堅分化撚 咁仆街嘅😊😊

有份參加專業大實果6個mirror成員都幾好觀眾緣
個個表演都咁出色
冇老世份喎😊😊😊😊😊😊
冇星座撚都開心 ♌️♌️♌️♌️♌️♌️
冇肌肉撚尋求～～無悔🏋🏻‍♂️🏋🏻‍♂️🏋🏻‍♂️🏋🏻‍♂️🏋🏻‍♂️

教主就由我喺連登每日每個post吹奏

想講完全忘記左a組仲有星座撚

唔可以咁偏心架！！！！

你地so late啦im the only one
終於可以瘋狂吹奏自己個名啦

好想試下一世都唔改名

世界第一兒登女
今日我生日
想乞句生日快樂
但係我唔敢dm佢

痴撚線架

多謝edan帶俾我快樂 本身依兩日都頹頹地 依家真係最開心既moment
我諗追星最開心就係為左得到既力量

HappyBirthday

生日快樂

好似畢業啦？

你冷靜d唔好打5p字
吾同唔係唔同意思
唔字唔難打架

比佢沾多陣啦

契仔根本唔care乜嘢專業十強
寧願睇嗰有心表演嘅

佢好似顏福偉 唔撚想睇佢
啲人成日屌ian西面
但其實星座撚次次見到人贏面大 就會橋手西面
一撚定係好不爽躝啦屌你老母

佢會唔會沾沾到聽晚嗰集播都未沾沾完

靚仔到痴線
雖然佢未必睇到 又唔會覆dm
希望兒登仔幫手傳達

唔緊要
😊可以搵佢個兄弟😊😊😊😊😊😊
契哥契弟 😊😊😊😊😊😊

等你入TG group自爆聽生日voice message

沾沾到星期六仲沾沾緊

大概可以沾到決賽

唔知點解每次見到Eagle笑我嘅心就融化

Eagle bb我永遠愛你

細貓 好掛住細貓啊
如果佢可以上多啲viutv就好喇

可唔可以雙線發展 入B4做主音

其實好尷尬
Mirror 話哂出過幾首快歌
造星又成日練舞
契仔到依家仲係大大聲講自己唔識跳舞
唔係話要跳到好勁
但都唔係行行企企 甩吓甩吓咁

lokman好閪
好少見佢依個表情

睇到個icon未睇字 已經笑到gapgap聲

其實契仔笑真係幾靚仔星座撚就覺得佢冇靚仔過

#1係咪要加😊

我睇星座撚不如睇 來簡約地愛多80年？
其實我唔憎契仔
但星座有啲黑心 永遠唔會戥人開心 成日擺出一款老屎忽款
躝啦 冇人想睇你呀

你哋好勁……
全部不推文上到熱門

召喚樂仔

契仔係有時塊面閪咗啲啫 我造星1嗰時好鍾意佢
星座撚真係屌都廢撚時 講佢又唔聽一味屌返人hater

其實因ton完全係可有可無

姜濤又黑衫黑褲羅志祥
呢個節目係咪羅志祥模仿大賽？
姜濤無可否認係有星味 但睇極都係呢啲表演 好悶喎大佬
佢究竟想唔想吸引多啲fans架
今次Ian都挑戰跳舞啦 Edan次次都係新idea
姜濤唔通三十歲仲係到chok黎chok去咩

其實我而家都唔憎佢 我覺得有啲人無表情就係咁
有啲人無表情都好Sweet但又唔可以強求
但星座撚真係由上季憎撚到佢今季
成日覺得人地誤解佢 但事實佢真係由內閪到外
樣又柒 格又閪 屌

唔係嫁 因ton帶咗好多歡樂俾我地嫁

佢做評判都幾正

諗起姜濤被viutv綁住十年就登佢慘
希望viutv真係會用心捧佢 帶領姜濤放低偶像包袱 突破試多啲唔同既野 再係咁落去 好快比隊友爬曬頭
Viutv經理人唔該你地地好研究下點幫姜濤更上一層樓！

諗起隔離post疑似炎症話Lokman唔鍾意AL

其真契仔笑多啲同操返fit個人會陽光好多
好似成日都嬲咗全世界咁閪面

sorry 唔記得不推文

真架

羅志祥仲要係全能 唱跳主持綜藝乜都得
咁我追羅志祥唔好？

屌星座撚同佢個mean精女朋友兩個個格一樣閪

如果佢做決賽嘉賓就好喇

佢重喺一週年訪問到寸返人
個主持問佢地五年後會點
佢話五年後佢依然係獅子座

AL Jeremy都嘩咗下

記得係隔離粒制啊

佢讀書時已經日日發明星夢

佢女朋友好似上年有係ig defend星座撚
記唔記得星座撚係美國早走左 同呢個八婆去旅行？

我反而覺得呢個幾好笑喎

相信佢係50年不變既星座撚添
屌你 我睇獅子座睇frankie 唔好？
靚仔咁撚多

AL嘅左邊(edan)真朋友真心戥佢開心
右邊咩事

你係咪想召喚樂仔

眼瞓je
Lokman 唔係咁既

佢mirror go個樣閪到唔想屌都唔得大家一齊去玩開開心心佢又成日閪口閪面 同埋唔知點解佢真係越嚟越腫 唉希望佢笑多啲啦

雖然唔係皮皮粉
不過佢真係零死角

仲有叱咤去旅行
攬撚住個mean精女朋友過世啦

召喚樂仔篇潮文

屌...旅行撚

其實講真佢地幾襯
兩個都冇人緣 又自我撚 發明星夢發到人人憎
希望佢地唔好分手出黎害人啦

但其實都係嗰集比賽閪得好勁？其他集數都好似無乜啊

小妹表示gchi佢哋百頭到老
其實星座撚同邊粒仔熟 冇咩點留意佢

我都好少見啲鏡仔同佢有咩動態

其實佢女朋友衰乜嘢
無follow星座撚
唔太知

因為在全民造星55強比賽得知自己跌入淘汰區後，在台上發表感言「尋求無悔真生活，路漫長也靜候。」，加上經常強調要去美國去美國，而令人印象深刻嘅王智德Alton。 （下稱「因Ton」）

貴為非全民造星非10強人選而且有得加入Mirror嘅因Ton，一定係佢有可取之處先可以上大台啦，令到作為因Ton狙擊手嘅我流晒口水，當堂褲都除埋想比因Ton，見到偶像搭上星途，當然要事事留意啦，唔係嘅我做狙擊手黎把撚啊？廢事嘈

話咁快就出個一秒間，我梗係快快手搵我偶像啦

得果3.9秒真係cut到我逗雞
無錯，我只係想Alton聽到我係台下大聲嗌佢

4:33啊，一入就係啊

1:36，一入就係啊

好彩得3.9秒炸大佬，再唱多秒我偶像斷氣都似
每錯↑ 我係台↑上↓聽到你地↓大聲↑嗌我↓

屌哩個一開波就係佢啦
陰公囉偶像係咪為尋求真生活，練好身形做到中上男神咁打撚死我哩個狙擊手，好似食左幾十日泥充飢咁
所以先會唱到鬼食泥咁姐

Mirror有得上紅館，姐係因Ton都有屌你老味真係快快搵片JJ佢先啦
但係！！！！！
點解得Alton無戴眼鏡？

出post冇圖，講黎把撚啊？

搵唔搵到？

係因Ton呀！！！！！！！！！！！！！

呀！！！！！！！！！媽呀！！！！因Ton是專業的
話比我知唔係真嘅
講真，真生活果陣明明大家好睇好因Ton
仲話鄧你唔抵
而家我褲都除埋你埋啲垃圾屎我睇？
你痴脷根我都冇嫌棄你唱得難聽
你做過dancer你甩beat我都無講出黎笑你
Gay肌肉就是力量，但係你玩mirror go爬到手震我都無笑你，因為因Ton係一個專業健身教練

最後，你會問asap呢？
我會答：

都有3.5秒架(比多左)，冒住傷眼危險咁搵因Ton，好在係最後排嘅因Ton有白帽仔炸

總結：

都唔知佢做乜撚野
執柒左佢啦

上星期先睇完佢中學已經叫人吔屎

因ton潮文

個人覺得因為佢喺個節目冇咩存在感 所以佢一閪面就搞到印象好深刻
問答嗰輯佢成日第一round就贏 之後坐埋一邊又唔點出聲 好似隱咗形咁
去旅行嗰輯佢就開始成日閪面搞到我對佢得返個閪面印象

樂仔出現了

大家去睇重播 最尾公佈成績
Jer Edan 姜 果邊笑得勁開心勁為ansonlo高興
Lokman ian 果邊閪撚到之後先開始假笑 最後又閪返

兩條旅行撚就算鏡仔有活動都請假陪女朋友去旅行屌唔好介意我拉埋隊長嚟講 隊長女朋友生日咪又係要開工 個星座撚憑咩叱咤陪女朋友去旅行做義工
仲要又係啲狗屎垃圾性格 畀意見佢就屌返你hater鍵盤戰士 永遠都覺得係人哋唔理解佢

會唔會第二日佢即刻hide曬

我諗要hide應該一早hide曬？

屌 笑到我

變日經等多啲人知道我愛狙擊因ton

再次補圖

無錯 兒登女無偶包咖

得閒打篇新嘅

樂仔高汁潮文

果然係因ton狙擊手
要喺台下大聲嗌因ton

加埋佢星2嘅嘢

好期待 樂仔快啲打

bibi 因ton bibi 因ton

狙擊😊😊啦

星2咁快就foul

因ton出鏡小到要做資料詳細搜集呀陰鳩公

3.9秒你都cut到 星2咁多鏡頭唔怕啦

一生只狙擊因ton
路漫長 也靜候

要配埋gif

尋日都有2秒見到因ton

排第12嘅因Ton

Version 2
因在傳聞造星2 Mirror排行包尾的Alton。下稱「因Ton」

我驚要放#2

實力排行榜最尾同花花花花

金剛棒

花花花花真係虐待耳仔

其實佢想做羅志祥複製人，定係姜濤？
想做返自己既就眼界睇闊啲，唔好成日聽抖音歌，唔好睇黎睇去都係小豬啲片，涉獵多啲題材
啲妹妹仔好快鍾意第二個架咋，你chok唔到一世架
仲有唔好再唱普通話歌係香港住咁耐，一首廣東話歌都唱唔到？咁你唔返大灣區拍抖音？

花花 花花 最後你好嗎

[/quote]花花 花花 最近你好嗎[/quote]

仆你個街，姜濤新歌編曲咁撚好聽
首詞真係垃圾到批評唔到
林寶
衰撚過陳詠謙做飯

留名睇林婷老公出黎屌

因因 tonton 今天你好嗎

成功帶動全場氣氛唱之前好似有流黃金眼淚
仲有uptown funk樂仔你大把嘢寫

一堆吧吧嗎嗎已經唔想聽

Lm待笑

Jer jer係善良嘅小天使

耳仔表示驚了

最怕啲人成日haters gonna hate
好似啲觀眾欠咗佢地咁
佢地想表演 就一定要有人認同
唔好睇 又唔改善 點認同你

黑髮王子李駿傑

嘥撚左個編曲

送比大家嘅聖誕禮物

樂樂 仔仔 近排你好嗎
記得講埋佢啲嘅fashion sense呀

其實花姐擺明唔睇佢
但佢成日出文多謝人
都一定多謝花姐
唉
最慘係覺得Jeremy 真心感激花姐
但花姐完全i don’t give a fuck咁嘅樣

佢個陣仲要係最後先收到邀請入Mirror
其實Jeremy真係好nice好好又暖男

因ton今輯好撚多大道理架，梗係cut出黎送比大家

從不狙擊大王 但有芝娃娃嘅地方 就有我
其實芝娃娃好得意囉好冇 起碼唔使遮黑眼圈

大王狙擊手

可以睇番造星一嘅30強唱歌battle

冇睇第一季
想問點解alton個樣咁普通
又冇身型 唱歌又難聽點解會入到mirror
細貓論外型同唱歌點都好過佢wor

話明造星，膚淺啲講句都係睇外貌
AK唔唱得但外型冇得輸
至於星座撚唔多人like
撇除佢份人串之外
佢個款真係唔多岩妹妹仔鐘意
（奈何而家追星既通常係妹妹仔/後生女）
星座撚好老，又唔係特別靚仔
佢個款你話佢結埋婚做左人老豆我都信
搵返d中女fans就差唔多

Ig 揾
有tg gp

因ton：總有人會排第12，但你唔會覺得嗰個人係姜濤架嘛

嘩酸到

唔狙擊呀 我愛與和平 愛芝娃娃 愛交際

覺得係花姐玩佢
花姐講到自己無權簽乜嘢人咁
佢擺明有權啦 唔通生啤話事呀
佢係都要拖到最後一刻簽Jeremy
好似益咗Jeremy 咁
Jeremy 有進步 有fans
係自己努力返嚟架
佢又無公司資源
又唔係靠花姐

仲有pantry發脾氣要花花安撫

其實一直無為意因ton做過啲咩，但而家一諗發現原來佢都幾多好笑嘢

芝娃娃起碼唔會haters gonna hate

其實今屆造星大王都有啲似由第一集廢到而家都算 仲成日喺story話人haters話人鍵盤戰士 大佬你廢成咁好撚認同你喎 又唔去改善下

Jeremy明明好值得入mirror 有乜理由唔揀佢

屌佢一開頭打咗做 can more than a 芝娃娃我睇到

大佬你漏咗個be啊

可唔可以加阿福阿壽三個晚晚去威

Jer

所以因ton入mirror真係把撚

所以因Ton拎第十二根本就實至名歸 不願面對就要欺騙自己

我上一編打左成晚 重睇左勁多次一秒間asap同因ton live黎cut gif
可能有日會因恨成愛

留名睇花蛆親生仔咆哮芝娃娃拎冠軍想睇佢決賽嗰時繼續表演啲狗屎垃圾rap

樂仔 辛苦你喇
驚你有PTSD

90年代誇鳩張表情

快啲一齊睇新gif

笑撚死有人以為係耳環
咁撚大個耳環

想笑死我咩

花蛆會話佢勇於面對haters 做藝人好需要呢種積極嘅諗法 再鳩吹佢有進步 之後就頒個冠軍畀佢

樂仔
可唔可以cut 因ton 跌爛你眼鏡
到依家仲好記得
第一次睇嗰時嘅震撼

花姐x大王 bingo

有無link 又或者我過幾日得閒搵

佢一開頭就有份唱

屌你diutv幾時upload今晚D表演
我想再睇啊等得好苦

今日咁遲都未upload

其實拍左成日應該真係攰反應唔切姐
佢地睇緊其他人表演個時後台已經影到佢地好大個攰樣

好撚難聽啊屌

佢同契仔個樣喺呢張圖同步咗

啱啱睇番已經up左全集
但我想佢up YouTube 我想Loop jer b眼色

仲有我是冠軍嗰吓
記得舊年俾佢震撼到忍唔住喺po狂屌呢嘢
佢啲舞台用表情真係又娘又浮誇
但睇得出佢好自信

樂仔又有工開
j返精舞門因ton冇廿次都唔收得工

難聽到跌爛咗我副眼鏡

佢哩句真係破壞哂成首歌
一聽真係永世難忘

辛苦樂仔喇

完全睇得出mirror兩堆
教主我愛你

希望jer b睇到我哋對佢嘅支持 俾多啲信心自己 我哋等緊你嘅作品㗎

睇到教主可以獨當一面真係好感動
浸星味擋都擋唔住
其他人可能唔志在
但呢個肯定對佢嚟講好重要
要繼續發光發亮呀

搞到我都好想俾佢改名

豬肉獎咁易拎咩
都要付出同有實力先得架～
如果教主唔爭氣咪一樣俾各方fans圍插
唔好口輕輕一句豬肉獎就抹殺人地努力/實力至得架
星二Top嘅同round有MC同Mike（Justin同Tank不予置評）
大家喺同一個舞台、用一樣嘅時限、對住一樣嘅評判Solo
如果個表演係超班說服到評判同觀眾贏呢個豬肉獎嘅我諗大家都會心服口服
但我自己真心覺得得Edan個表演同教主同level

種種跡象都顯示real talk句歌詞...

我想問下除咗一秒間同asap之後先夾硬分配俾佢得一句而佢啲英文好撚難聽次次live都爆咪嗰一句u ready之外，佢破鏡同reflection仲有冇歌詞唱

成日覺得佢錄音把聲有啲怪 唔知係因為佢唱廣東話定點

長洲包島遊
Captain Lo

鬼食泥代表因ton

破鏡mv嘅表情真係風韻猶存

佢入到mirror真係唔知咩事
浪費個位，唱又鳩，跳又甩beat

教主咁討人喜歡都唔中意 咩心態

雖然你唔評論tank
但佢係最有可能join mirror嘅人

其實花姐都只係睇重契仔

姜濤係因為搵到錢所以先緊張啲

亂入一下 估唔到造星2都仲會見到

自稱perfect Pitch嘅Mo

早幾日係啲following story見到佢 都嚇咗一嚇

雖然有大家的包容，但亦遭到不少批評，Frankie認為好與不好的評論都是同樣重要，不過問到會否打擊自信心﹖他說：「本身我唔係好多自信，所以我之前比較少講嘢，但慢慢適應，過濾一啲嘢，轉化為力量。」但他笑指各成員曾經收到同一個的批評，Ian笑說：「其實係copy & paste，然後改過個名，我哋每個都收到，但係send咗Edan嗰封畀我，可能記錯咗我個名。」被其他成員指收到最多抨擊的Alton則說：「唔通我要耿耿於懷咩，雖然有抨擊，但都唔可以否定有支持嘅說話存在，其實最重要係心態。」

佢以前同教主一齊上danso莊
好似mirror好多show都有搵佢

假人假鼻假心地
lokman性格咁好都唔鐘意al
明晒啦

Youtube有full ver喇

屌終於有班人同我一齊講
好後悔依家先搵到呢個po
各位我嚟喇

最後四集先加入

佢太忙 今次個表演都係之前演唱會表演過
應該係無時間度新表演

絲打你俾呂爵安翻牌

屌 今日先搵到呢個po 我唔開心

上年決賽我覺得佢係想博下契仔會唔會拎到冠軍

係jer呀

妒忌。 後生過佢，靚仔過佢，受歡迎過佢

又諗起佢拉小提琴提到走晒音
屌你老味安安姐揀佢入圍都唔揀阿lu係咪cls

睇到早幾個post有人話AL同倫永亮似

但點可以唔提以下呢啲

係比賽入面 當然係有突破好睇啦
但出道一年嘅新人 無突破唔係好正常咩
Mirror有幾個人係帶黎好大驚喜 AL Edan
但突破係bonus 整體有進步我覺得已經ok

靚仔過佢 seriously?

同學?

樂仔幾時打番篇關於😊嘅嘢

係喎 係喎 我又嬲啦
識唔識英文 Perfect pitch喎
Lulu先係囉

你個名好出色，做乜改左?

睇多次先明二汶個comment 覺得佢又講得幾啱
唔知係咪聽完之後特別留意佢唱腔呢
Anyway MC好撚型

歡迎加入七字痴女團

Agger，出道只係短短一年仲探索緊自己風格好正常，暫時做好自己強項又好，突破自己又好，最緊要心態無變啫姜濤都好努力改懶音唱廣東話架啦，不過都希望viu俾多啲機會其他人發揮下

Lokman最多係型 真係講唔上靚仔

Edan & B3

我用手機睇下有冇用電腦嘅絲解答下你

你個名

enter就得

係多咗 但本身唱係冇問題 佢話佢太攰等到恰着咗一醒就到佢

大家都知佢唱得所以想佢精益求益姐

n年前嘅狂舞派就靚仔嘅

我反而覺得狂舞派果陣嘅佢唔靚仔
而家有返啲佬味仲正

黎緊都無mc eagle睇

依一round係我第一次會㩒翻契仔個表演黎睇 睇多次都覺得好睇

有屌魚比大家屌最後一個表演
大家忍埋佢

觀望下JJ同隱形巴呢round點先

睇咗兩年造星 一年mirror
Lokman俾我感覺都係好兄弟 好隊長
同埋好識顧全大局
一兩秒嘅表情不足以令我質疑佢對mirror成員嘅愛
所以我相信lokman

推到MC決賽唱兜圈

我都最鍾意好專業、好義氣、好肯幫人、好charm果個楊樂文

想睇佢演廿八座大王但用帥到分手嚇窒神仙b

呢首好似又唔係好啱比賽用？
十強拉票唱啦

點解19魚次次都要挑戰觀眾嘅視覺感觀

帥？邊撚度帥呀？睇過？

仲有95line danson
我最愛的五個

希望MC決賽加油 唱返首好歌比我地聽

就算大王同免費巴冇頭3 都好似簽咗佢地啦
不過免費巴係幾正嘅

岩岩睇返
唔明姜濤最後點解加個抺嘴
為chok而chok 咁

睇嚟好多人唔鍾意大王？
Sorry啱啱入嚟 真係唔知

抄Oscar

佢個人ok
係節目組同花蛆搞到佢乞人憎

對於第一次睇嘅人嚟講係好睇嘅
但由上年睇到而家嘅人真係會覺得有啲失望

嘩屌乜野牌子咁on9

AE

我都有再翻睇 真係唔錯同起碼肯試新野
希望佢以後都繼續笑多啲啦

ViuTv簽幾多人簽邊個係佢地既選擇
重點係佢地表現配唔起三甲 無資格拎呀

呢排成日喺Facebook IG見到呢個廣告
大王都算啦 tank個樣真係搞唔掂

點解佢叫分化撚嘅

佢地係咪生漏咗個腦定跌咗個良心
即係講大話都要有個譜囉

係 我覺得冇佢地講到咁差
分分鐘個表演好過上年決賽

又多個月經問題

宣佈結果咁緊張會唔會係哩個時候攰？

因為知道自己唔會贏

假人假鼻假心地

喂呀啱啱入嚟 sorry囉

Mc見到ge話

想問問可唔可以得閒cover下唱晴天陰天雨天

花姐一開始都講過隊長玩星二係開心同同兄弟玩行先

預言家啊

點解American Eagle唔搵eagle

因為唔係花蛆契仔

係幾好睇 一定好過上年決賽

求你唔好亂預言啊...

點都係免費巴同大王有機啲下嘛
先唔講mirror夠跳舞人同佢嘅魔音
淨係睇樣都知流克唔襯mirror啦

如果真係加Tank
咁佢好兄弟當初講個句Mirror 12個人多一個少一個都唔係Mirror咪好撚諷刺

Join佢老母啦
夠人識跳舞啦 唔需要佢
又唔唱得又唔靚仔 入黎做乜9

隱形都見到佢

哥是例外的😊

唔准join呀屌 死廢柴

連最唔識跳舞嘅jer而家跳舞都見得人喇
仲連駛加跳舞人反而我估花蛆有諗過捧隱形巴/大王去換番契仔姜濤出嚟單飛就真

😊😊😊雙重標準

呢兩個真係廢喎
點代替到ian同姜b

想隱形巴做姜2.0
咁大王係 憑咩做契仔2.0先
地獄歌王

都係嗰句啦 都唔撚唱得 入去陀衰家

好似係你地成日話Anson Lo假鼻假心地咋喎。

lokman應該唔會係寫隊友啦我諗

睇返其他人表演緊嗰陣影返導師comment啲shots隊長好多都唔喺度/打緊電話，有啲全部人好high佢都無咩表情

講真班marketing點會咁快識做星2仔仔
咪又係聽花蛆推薦

睇anson lo ig話佢地知道自己入十強之後就飛咗台灣拍MV 然後返黎第二日就要表達

同埋諗返ian之前d story都有帶埋支saxophone去台灣練

至於表情方面就唔好諗咁多啦

不過無可否認jer ansonlo同edan係特別上心 因為我覺得佢地三個對上年造星係唔甘心 所以有機會再做既時候真係好落力 可能花姐唔叫 佢地自己都再想玩

相返 姜b ian同lokman上年都三甲啦 今年唔係花姐迫都唔會落黎玩 特別ian 姜b真係忙到pk

表演

如果抽走jer ian 果類唔適合男團既另外發展
其實加人又接受到既
不過唔好tank呀屌....

抽走jer同ian可以跳得再勁d kekekkee

今年叱吒頒獎禮取消喎 星座撚可以去旅行啦

走兩個都仲有10個人 都係有人冇野做冇機會
到底點解仲要加人 真係唔撚明
都係個句 加人對mirror定新人都冇好處
邊個都接受唔到

好過上年決賽就一定 一開始真係以為佢又係企係到唱下 點知加咗少少跳舞個下係有啲驚喜
好彩契仔無聽花老母講野

跳得再勁啲 但就少咗人唱到歌

連加Lu我都唔想 何況其他人
各大公司 不如考慮下簽Lu啦 佢ready好架啦
唔洗再train唱歌 跳舞跟到 唱跳都唔會無氣架
又識自己作歌作詞 又識彈結他 又靚仔 性格又好 fans base都有架
相信大力推一推 一定會紅架 簽咗唔會後悔 佢一定會好努力好珍惜
仲有我會免費日日做打手push佢
俾個機會崔可迪 阿Lu

Mirror最缺就係唱到歌嘅人 要走都係因ton啦

玩akb 式
機會就比左你
做唔做得起都係靠自己

其實橫掂都係
每年搞一次mirror 隊內solo 總選都好
咁每年又可以最少睇佢地solo自己野一次
正, 係怕多是非je

係囉 明明當初大家都話哩句唔係講緊AL
但點解自從有個所謂爆料post 大家就多咗好多解讀噉？

淨係笑同唔笑都搞左一大堆是非啦....

一向都唔覺得係講佢
一個心智成熟嘅人點可能咁明顯出歌杯其他人
仲要佢係隊長身份 唔好估咁多啦

話人haters串鍵盤戰士個人都ok?

冇品味仲要咁假嘅牌子唔會買呀。

你都識講mirror夠跳舞人同魔音，哩2件野就死遠D。

Lulu真係好可愛

Tank都未必想，佢想做武打明星。

一講起就諗起樂仔篇潮文

一個😊就吹到咁多野
你話AK都算啦 又燒埋lokman同其他人
好多人係咁攞翻個so call爆料post出黎講
講2句就信 唔怪得JJ會比人當藍絲

咁Mirror摺得了

幾時話入mirror

係 大家唔好諗得咁複雜先

成地水

唔接受加人，尤其果2件野。

班友淨係睇自己想睇既野咋fact check都唔識，人地講幾講就信到十足十

上面講個廣告好似老屈左大王
應該係佢地揀左份野送比自己兄弟
句野係形容收禮物果位
斷估免費巴講緊tank or 大王(兩個都唱得難聽，不用分那麼細）
大王就明顯形容緊免費巴，話要追上去係講自己

睇埋免費巴同tank果個先明想點

Btw諗呢個廣告果個都唔掂
個idea present 到一舊舊

一路追post一路諗點解講到mirror就黎解散咁

我愛mirror

公司營造到咁既氣氛在先 又唔怪得有人會咁諗既
其實大家都係擔心

但我覺得佢地散咗應該會好過留係mirror

唔想明，唔好再宣傳哩2件野同個牌子。

啱啱用耳機聽番mc同jer尋晚個表演
迪奶話mc真假音接得唔靚真係得啖笑 佢真假音轉換係最撚好嗰個但viu真係調balance 調得好撚衰
不過eagle手琴同編曲
然後打緊呢段野嗰時autoplay到tank....屌你老母

Tank跳舞真係好正但一開口就

好想吹奏Eagle手琴同編曲
次次聽到Eagle彈琴都成地水
點解Eagle bb可以咁勁？

我老母冇追開 尋日都問彈琴嗰個邊個嚟
我:俾人foul咗啦

我唔知將來 但呢一刻一定係係mirror好d 無mirror應該有一大半而加已經失左蹤 唔用團體名義好難一次過捧咁多人... 只係資源分配不均 先導致而既高面

況且mirror嗰個都有一技之材 造星二之後又多左人認識mirror 有一日會成功既！

警告！以下內容可能令人情緒不安 請家長陪同觀看

上面四重加密啦屌你老母
唔quote了

想知咩事 跟甩左

屌咗出聲

Post啲咁嘅野加一加密先得唔得
好人一生平安

咪撚quote呀
(相已del)

張相仲有啲似yimk

Hi 因ton，狙擊u forever

其實你真係真愛

😊不是我杯茶for狙擊 無留意過佢

唔係Talking to the moon咩？
我聽咗佢係Chill Inn唱咗一次
聽到起雞皮

睇完killers諗返起原著 share比大家睇 咁都係分化撚... AK又無講d咩

利申 唔係生粉 只係議事論事 覺得鏡粉們ff太多 搞到好多是非 路人見到對mirror印象都唔好啦

咁同一條片黎架嘛...

佢冇講清楚係乜嘢意思 即係由得觀眾自己諗啦
問題就係大家睇完嘅反應都覺得佢似串緊人呀嘛

又打😊又打classic 佢又唔解釋
咁觀眾會咁諗都好正常姐

頂你個肺呀

其實edan都有講過係參考 AK就po翻佢參考既片 仲有一樣野想講 就係AK分組賽第一round都係玩忍者 可能都係參考同一個表演

我唔知啦 不過我唔會ff咁多 未fc既唔可以當真 因為一個emoji既唔鐘意一個人 真係屌人唔洗本

我屌你咩嚇到我爭啲飛咗部電話出去

嗱當佢個😊係無心之失好未
淨係佢quote real talk嗰句歌詞話隊長講得真好
唔理佢針對邊個都好 都係指桑罵槐
結論: 都係分化撚
利申: 唔係鏡粉 而事實上好多人都只係追捧某幾個仔仔 有幾多個真係真"鏡粉"吖

黑粉

如果針對林奠警曱港共得唔得先
根本未必係講mirror
Real talk啲歌詞真係正嘛
利申翻唔係生粉但我鐘意成隊mirror

佢成首歌淨係quote嗰一句 一定係話林奠假人假鼻假心地

比個例子你姐 我真係唔知佢講邊個

我愛Tank佢真係好好人

所以咪就係話佢無論係講邊個都好 咁樣指桑罵槐就已經叫得佢分化撚啦

咪係囉... 呢度有d人真係屌人唔洗本 真係心很累 為咗吹奏自己鐘意嗰個 就瘋狂踩其他人

[b]屌你老母用下腦啦[b]
人地po完就出story仲要淨係果一段
再加個😊咁既符號
會唔會撚係冇暗喻啊？
佢如果係supportive既
打句 “Good Job Bro!!” 咁樣好難？
咪撚成日潔癖係到兜啦
錯就錯 柒就柒 分化就分化 唔啱就係唔啱
Ak哩單野你用下個腦都知冇得兜啦come on

你個傻閪ian打手就真係唔屌唔鬆化啦
成日講埋啲廢野又唔用吓個腦

我都願意日日免費做佢打手
唔瞓都得

唔好嬲佢地唔鍾意咪叫番ak唔好叫分化撚

史上頭最長嘅人間哥基

隊長係A 話講炎症都合理
但分化撚又好似唔關事😊

June B 最新果兩個自彈自唱story先正

J死我

其實55強個陣我聽擱淺魚已經覺得好好聽

成日覺得星座撚個樣路人到喺街見到都唔會認到

杜汶澤

其實我覺得係話炎症
佢搵爛藉口退賽會好影成team人
但唔知點解咁多人覺得話AL

屌你老母啦 真係多得你呢啲人 mirror先搞到咁
大字紅字就贏咩.... 痴線

有冇人有backup分化撚個分化story😊
追左咁耐post都冇得睇

根本退咗賽嗰個唔無啦啦repost就唔會有人理嗰句歌詞 理撚得佢講邊個

佢真係好可愛

我得呢個

唔知發生咩事呢

咩事？？？

班姜糖好撚煩
全部獎俾晒姜b得未？

屌你成篇新聞一句都唔提Jer B

蘋果不如深入調查下點解花蛆咁鍾意大王同免費巴
唔知佢地會唔會入三甲甚至拎冠軍

icac電話舉報
25 266 366 （24小時熱線）
由當值主任接聽

唱得咁好 一句都唔提
唔講啦 我去YouTube丁丁jer b個表演先

響姜糖既世界姜濤就係無撚敵
理撚得你陳奕迅周杰倫定BTS
總之就係超級冠軍
就算唱同一首歌跳同一隻舞同一個style仲要唔夠氣唔夠力都好撚大突破

廢事煩 密都唔撚加
想講好耐 姜糖真係世界上最煩同厚面皮嘅生物

沒有暴徒 只有姜濤

June b

佢哋幾時可以停止啲幼稚行為 唔好影衰晒姜濤啦

係呢, 你地係咪認為al假鼻, 所以成日話首歌講佢?
我反而覺得係講緊痰症 (假鼻) 同 屌魚(假人) , 2個都假心地.
ak 出story quote 呢句都係想話屌魚者.

報紙都有講 real talk 係講呢半年玩呢個比賽嘅感受同社會環境.

咁阿澤易認啲喎

我無入到去

嘩 你地睇完hottick個story會唔會發癲

我唔會但佢真係有種漫畫feel

教主係ig post左全段評判既comment
二汶高度讚賞「 多謝你俾左紅館既表現大家」
其實viu既剪接係咪食撚屎？
呢啲唔播出街
花蛆講啲咩「上身好睇 下身唔好睇
「我想有個咁既仔」
呢啲播黎把撚呀？

韓仔

Edan係後面大叫NICEEEEEEE

有隻mon post狗長期負評
CcTvb buddy定花蛆啲人呀？
躝啦畜牲

好撚charm啊佢

Jonathan上鏡冇咁好睇

太瘦

hottick>>>隱形巴

但佢自己啲相同真人都真心靚仔

都係 不過佢ig live又幾正噉
可能開live成個mon都係佢個頭 睇落無咁瘦掛

hottick屌打左隱形巴啦
花蛆格硬推佢同大王

ht係梓豪嗰啲濃眉粗獷型

真係好癲 要再瘋狂loop先得

你形容到我唔太好嗰type了係粗獷型

會打老婆

好正啊

俾呂爵安寵幸
幾時輪到我

霸王硬上弓

大力推

我都無點入

MC 唱AGA 3AM好聽到

諦貨

識

正啊屌你

可唔可以同AGA fan屎June B cover多次

b4可以開youtube直播賺錢

今日開心左成日

好羨慕

痴線 J到出血

失手嘅皮皮都咁靚仔，公平咩！

我課金課撚爆佢地ok?

想自爆可以去
今朝有人頂唔緊啦

威喇威喇

呂爵安咁醒目起左你底

想改七字名了我老公叫葉鎮浩

帶壞風氣呀你
想像到成班癡女衝住去俾人賜名

我琴晚想截住你地架 費事打搞edan啦點知

btw 呂爵安冇idea架 唔使問佢

大家自己發揮下創意啦

搞到我都好想dm jer b 求賜名

笑死 你個名

你叫翻佢hi_edan

藍色西裝柳應廷咪幾好
雖然我都好想eagle bb賜名俾我

藍色西裝不知幾好

以藍色西裝自豪

姜b ig

Eagle彈琴好似王子
點解eagle咁撚高質架

193怎斷手 哎呀 哎呀 哎呀

尋日花痴完今日有後遺症重溫睇Edan d live 笑死

me? where?

世界級(廢)經理人

成班大媽怨婦
霸道心地差毒舌又無point日日喺度叫春
淨係識踩低人地抬高自己個仔
真係好嘔心
姜濤有佢地真係喊三聲

有錢咪得

發覺老屈錯人，澄清返好合理啫
唔係屈錯之後就咁唔想知就算掛

邊度有得聽我好鐘意AGA
仲要MC COVER

原來今晚Oscar Li會唱王菀B隻歌 期待下先

一樣還一樣啦

應該同真林奠同一個時空
睇啲嘢同香港大部人唔一樣
然後厚顏無恥地話自己先係民意所在

viutv林奠並非浪得虛名

MC hmv live

揀呢首好有taste

做鴨咩

edan個女dancer好正

上屆期待Jeremy唱好耐 最後都冇唱
Oscar Li應該好鍾意菀B

豐B梗係正

Mc b followers先多

Hmv係賣cd個間hmv
係類似ig live定要網站比錢睇？
跟得唔係太貼唔係幾清楚
啱啱搵左陣都未搵到

花蛆強調mc網上評價好高
佢個寶貝大王嘅粉絲先勁

兩個都正係咁J佢對腳

好嘔心 一人一信send去viutv要求踢走花蛆啦

妖今晚要睇佢扮女人

你竟然列佢地入觀望，我已經放棄有期望

佢handle到有餘

mc bb得閒先cover啦，決賽之後先都得

多謝你
完全唔知有呢樣野
有成兩個鐘可以有排loop

屌其實佢係咪真係扮緊劉美君

agger，佢可以capscreen youtube/錄mon錄少少就算，有必要專登去download條片再橫跨幾個story咁post咩？仲要只係加一個😊emoji，咁做擺明唔係真心想share/讚人地做得好，真係盲嘅都睇得出，我唔覺得係ak無心之失，佢又唔係白痴。

佢上年都唔好得去邊啦

都on9，mc求其一條chill inn片都過萬
ig tg都升得快過其他人好多 條友真係平衡時空

tg gp有我cut咗啲做mp3 可以狂loop

講起mc我琴日loop佢唱talking to the moon loop咗成日

聽住説謊先
睇第二個post佢仲要扮mv講嗰句説謊的人要吞一千根針喔不過呢度cut咗好cute

有人

MC HMV 果個live 勁正
我都睇足兩個鐘

你自爆，兜唔返了

我睇咗幾次
一路做野一路睇
多謝m仔唱咗咁多正歌

笑死

between 想同 Lokman 平反一下
我尋晚睇唔覺佢黑面
其實一開始佢聽到係教主攞獎都有 up 頭&笑容架
後尾你地話佢黑面
其實佢發呆冇表情姐應該
我明係好大對比
因為姜B & Edan 笑得好開心
咁佢地同 AL frd ma
但真心唔覺得 Lokman 咁小氣

呢度好多mc fans 仲記得早2-3個問題遲到問題比人插到仆街 睇到佢進步同蛻變

希望佢贏埋冠軍

yes 我自從你好不好之後都愛上左佢
如果高多5cm 就完美

你好不好唱最尾嗰段個樣把聲完美

agger
真假聲完美 transition
點解佢尋晚唔唱呢類歌
尋晚果首唔好聽

見佢有進步自然會由鬧變讚
最重要係佢本身有實力
唔係得個殼

有啲太炫技 知佢係唱倒但學二汶話齋太greasy
希望佢決賽揀歌可以一首簡單深情 一首英文upbeat+rap

WHAT THE???

【全民造星II】姜濤不介意MIRROR增加成員：大家都係為夢想付出！

MIRROR成員姜濤周三（4日）出席時尚雜誌周年慶祝活動，談到近日重投《全民造星II》競賽，作為上屆冠軍的他坦言背負着很多壓力：「你係冠軍，所以做啲咩大家都可能唔覺你做得好好，而做得好亦都係應該，都有少少因為咁唔開心，但我都知係我要付出嘅代價。」

姜濤曾向監製花姐（黃慧君）表示希望將舞台留予《造星II》的參賽者；他亦對於未能幫助到A2組的隊友而感到內疚：「吸收經驗，始終自己都係一個新人，仲有好多不足嘅地方；名義上我係前輩，但佢哋亦係我學習嘅對象，希望佢哋以後可以同我做隊友。」正因為一同經歷了《全民造星II》的比賽，姜濤又不介意與新一季的參賽者做隊友：「其實都有感情，同埋大家都係為咗夢想而付出，所以唔需要覺得抗拒同邊啲人做隊友。」

《全民造星II》舉行專業大獎賽，冠軍由同為MIRROR成員的Anson Lo（盧瀚霆）奪得，姜濤並沒有因此不高興：「可能因為我同佢特別好朋友，佢第一季好遺憾冇參加30強，然後佢一直一直努力，今季入到十強，都好戥佢開心。」姜濤又談到MIRROR出道一年來，他們一起經歷了很多，所以更知道彼此付出了多少：「佢付出嘅嘢好值得攞第一！」

《全民造星II》將在本月15日舉行總決賽，談到接班冠軍的心水人選，姜濤僅說希望大家都能取得好成績；一直以來都說看好Phoebus（吳啟洋）的他說：「但我唔想畀壓力佢，佢私下都有講咁樣好大壓力，所以順其自然啦，佢攞最後一名我都好開心。」除了一貫以來的選擇，姜濤又表示看好MC（張天賦）：「大家都覺得MC唱歌好好聽，雖然唔係同佢同組，但佢唱歌真係好有水準，如果佢拎冠軍都係實至名歸。」

姜濤近日發表第三首單曲《一天多一點》，他錯聽成《全民造星》開第三季當堂嚇一跳。他無懼網民的負評，希望大家多多提供意見：「大家如果有咩意見，喺評論區留言唔需要留情。」他又表示不會因為負評而不開心：「冇可能係冇負評，有負評代表有進步空間。」談到未來會否有單飛的計劃，姜濤說：「冇話單唔單飛，而係每個成員都會出自己嘅Solo，所以唔會用單飛呢個詞嚟形容，因為單飛係完全脫離團體，而MIRROR係一個大家庭，我哋唔會離開呢個大家庭，但會各自發展自己鍾意嘅嘢。」

吹風喇

屌到反地核 OK 唔使入坑做鏡粉lu

咁佢似係改咗咪無乜野囉
主要佢話再遲退賽嗰round b組無事唔洗foul人 無害到人咪算
加上而家啲睇得下既人都所剩無幾 想讚其他人都無乜新圖新gif

如果就咁㩒youtube聽倒都會加入playlist loop啦
何況而家電視出埋個樣點頂呀

MIRROR成員（Ian）今日（4/12）以紳士造型現身時尚雜誌周年慶祝活動。《全民造星II》進入白熱化階段，身為師兄的Ian除了看好Hugo（丘凱雄）奪冠外，心水冠軍亦多了同是B組成員的Justin（陳樂）：「私底下佢係一個好可愛嘅小朋友，音樂才華亦相當出色，所以幾鍾意佢。」

一向怕醜的Ian在上回的專業大獎賽中和女舞蹈員的貼身演出成焦點，他坦言要克服尷尬並不易：「排舞時嘅身體接觸我都盡量避免，但排舞老師話唔得，Dancer又好大方，就開始放鬆少少。」提到上屆決賽Ian的表演因花姐反對而決定抽起跳舞部分，今次終於能夠有跳唱演出，他笑言：「上屆想跳少少，但係花姐唔畀，佢話唔好睇。所以今次都叫做彌補小遺憾外，希望大家睇到當中嘅進步。」

Ian最近積極為新劇《男排女將》練大隻，更透露會有大量脫衣場面：「我個角色係發脾氣要除衫，又鍾意掉啲衫畀人洗。睇咗劇本發現好多除衫嘅戲，唔可以失禮大家。」Ian自爆已有成果：「我成日叫姜濤睇，佢又話要摸下。」

MIRROR成功打入叱咤「我最喜愛的組合」五強，但商台宣布頒獎典禮取消，對於未能現場參與盛事，Ian大感可惜：「對新人嚟講，係一場好大、夢寐以求嘅盛事，但入選已經好開心，尊重大會決定。」

我愛皮皮

好期待

唔怪得大舊咗咁多 以為又肥咗

睇佢今日cosmo啲相 好睇咗好多

lokman有笑架！！！

提醒大家屌魚圖麻煩四重加密

Jonathan不了

今日開始無鏡仔係咪可以冷靜D

大家預備屌魚

愈睇真係好覺得個賽制好膠

要屌人

有屌魚

有小魚

膠撚過上年

仲要爭六個位

哦 原來唔使俾分 係後台商議 咁冇所謂啦

見到marco條撚樣就燥

又du波鐘，面乜鳩試

應該會靜好多
mc又出咗 lu eagle又foul咗

最後一個禮拜了？

dum*

商議

又係晒鳩氣

今次先懶係野咁影抽籤過程

即係花姐又可以干預評判

Oscar 正

仲要睇王貽興講嘢

angus又係呢頂帽

Oscar Bb

Oscar真係魔音

LuLu

OSCARBB

好公平

因為先後次序定對決都冇所謂

商議

Oscar 唱真係唔得

今日唔睇啦做紙先

哇終於出返呢part上次俾哂大王

Oscar 跳舞算喇

Oscar li態度幾好
跳舞係charm嘅
但係唱歌真係要努力多啲

聽到tbb嘅歌

Oscar

講到明十強呢六個係商議出黎

魔音Oscar

入到十強個啲咪長啲咯
你信唔信啊我估既

後面JJ唔專心聽老婆唱歌

又自殺

咪係
商乜鬼呀
咁就唔使表演啦

Oscar個眼神真係

其實我地唔一定要唱歌啫
點解唔試吓rap

唔得就算啦
唔好勉強

其實我覺得oscar li講野好有sense

佢唱歌我就較細聲左

想mute電視

愛卡

其實唱嘅話我覺得tank好過oscar

一開口真係出哂戲

嘩

佢唔係唱歌 係讀歌

完全唔岩音

呢個look 幾型

Mute咗睇跳舞ok

好撚on9個賽制

畫意係好難唱

播錄音會唔會好啲

不得了

唔唱就完美

畫面好有feel 但唱得好好笑

Oscar魔音 阿正聽到嘅樣

Mute左佢先

耳朵流產了…………

Oscar剩係唱廣東話歌就值得支持

第一個字開始已經唔啱音

唔知會唔會唱執起手槍然後自殺

好難聽

原本首歌完全唔係咁

真係好難頂

我屌 明明好好睇 但係要mute

花式自殺

明知唱歌難聽仲要唱首咁難

係冇一粒音岩過

還是覺得驚嚇

搞唔掂

OSCAR個LOOK好撚脫俗
但係無個字啱音

幾鐘意佢
但魔音真係死症

笑撚死
班台下觀眾個樣

唱歌真係完全唔ok⋯

屌 Oscar 皮膚好靚

佢係好唔想入十強

做乜撚野

唔計唱真係型到仆街

其實王菀之啲歌真係唔好亂唱

整到個stage污糟晒

哇屌 靚撚到

好artistic

班評判個樣好似想放棄治療咁

收聲呀好撚難聽呀

Oscar真係好正

好撚難聽

無所謂啦 oscar唱咩都炒車

到底TANK 定 OSCAR 魔音啲

屌你

係

屌 咪唱啦…
我對耳呀

但係一唱就出事

好好睇 但好撚難聽

揀首難度咁高嘅歌

覺得佢做舞台劇會好正 唱歌不了

算係咁啦廣東歌

佢真係音痴

好撚正呀

甩到

一陣二汶又會問佢
點解唔直接跳

咩事..

難聽到

已經聽到唔記得原本首歌係咩音

個笑容真係冇得頂

其實oscpr值唔值入10強真係睇你點睇
自殺唱歌入到 咁穩打穩扎嗰啲
佢一開聲就咁真係好慘

啲評判全部呆撚晒

有冇人覺得個女評判好似hr
佢尋日問姜覺得自己會唔會贏嗰刻好似問「你覺得點解我哋公司要請你」咁

地獄魔音...

淨係跳咪算。。

好似無隻字
啱音

我都聽到想執起手槍自殺

點練

耳朵不好

畫面好靚 但唱歌真心唔掂

好好聽 好難聽
真係唔知講咩好

阿正果樣

佢真係幾靚仔
但係點解要唱歌hahahahaha

好憎tank
但講唱一定係oscar最魔音

你點解要唱歌

好好睇 好難聽
真係唔知講咩好

如果佢唱到好少少
應該好高分

Oscar拍mv一流
做mv編導+男主角算啦

佢真係好藝術家 好正

Oscar 其實好有idea

視覺享受 聽覺難受

但係第一段又有唱很想清醒無奈病發

咁睇佢跳舞同表情係一流

無得聽評語？

二汶

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (74)

化妝架..靚乜鳩

走音又甩beat 搞唔掂

Oscar真係好完美 如果唔唱歌

好震撼

睇錯拍av…